［core仔］有冇女screamer band介紹

見隔離post講開女screamer 想睇下有無咩介紹
我剩係聽過mildrage story of hope

推

lm

Eths 法國妹

幾正